我係茶理史員工 觀塘有兩間分店 我要割𥱊

借fd ac代po

啱先見到有巴打想抵制觀塘茶理史
但首先歡塘有兩間分店
on9親中po嗰個 唔係近牛頭角站嗰間

因為見到有巴打comment 搞錯左兩間分店 希望大家唔好殺錯良店 事實上 我地員工都有響應罷工 而係某一日當示威者發夢經過我地鋪都有派免費茶(勿相認驚比人炒) 當我知道第二間分店po埋啲on9嘢自己都好撚嬲但係講個好消息比大家 親中嗰間分店9月30號終止合約啦 所以大家矛頭直指佢地啦

因為以我所知我地老闆甚至捐左大量物資比前線 係物資唔係餐卷 所以真係唔希望佢間鋪會因為分店嘅仆街行為受到牽連 當然啦 我只係員工 總公司嘅政治取態就唔知啦 總知大家加油 槍頭對出

自推十下

推

近和樂村嗰間係咪茶理史???

親中有鐵棍個間係觀塘！觀塘！觀塘！協和街！協和街！嘅茶理史
但牛頭角個間係馬蹄徑 之前豪大大個位 裕民坊隔離 近牛頭角地鐵站 唔好搞錯

我好鍾意飲茶理史

切勿跟車太貼

連香記 海南雞都係同一個老細?

附上隔籬post以作參考

觀塘友入！！！唔好幫襯觀塘茶理史！！

幫你推下啦

推一下

我都係想知呢樣！

即時, 人都無個